有冇人試過打飛機打到唔打😰

一諗起20歲仔仲要靠自己
真係j都軟埋
I m a loser
其實我都係想有條女陪姐
唔係淨係sex
好空虛
唔j啦

覺得自己好失敗
女,錢,事業都冇
淨係識活係自我comfort zone
靠打j黎得到快樂
失敗

我11碎開始打, 而家28碎已經扯唔硬

Ching有女扮啦

我十四碎開始打到依家廿幾三十碎

試過幫男朋友打
兩隻手淪流打左好耐太攰冇打

你有絲打扮咩
我真係有感而發

認真文非假膠

You a0

無女=.=

岩岩本身開左片打
打左兩下個腦就諗
我其實係同隻手打緊
根本就冇女
真係j都軟埋

扮咩牙 收到風樓主食女無數

諗住搵waiwaiG幫我打 點知見到好撚樣衰 機都起唔到

試過打之後個空姐喝停我

食初瓏咋

真人好靚

唔明

手足貢搶口

點夠你威食感情台C打 張相又幾靚女喎

今次我幫下下呼

咁自己兩個女朋友打到攰囉

瓏狗去sugar約ptgf出街

唉有女既人係唔會明我有幾慘

咪上黎踩場

搭飛機嗰陣打機艙

259

屌
認真文

我中一打J,打左10年都未軟wo

有無waiwaiG條仔圖睇下

你個野壞咗啊

我

打打下見到樓豬嚇到鳩縮

Sam here

打算一世活在comfort zone

我唔係硬件問題
係軟件

矛

讀緊咩

唔好呀
正正經經識個女仔交流下啦

四大bba

BBA都無女?

我明

樓主閱女無數
仲會有人信佢矛女

有女我都經常自己打啦

唔識social

你有女啦扮野

咁前提係你擁有個選擇權
我冇

厭左

就係呢個感覺

我地互打

咁我寧願叫雞

打飛機打得多真係會悶
屌女最實際

我男朋友話佢未打過飛機

鬼唔知你阿媽係雞咩=,=

絲打可唔可以同我做

咪臭係=.=

一個人打係悶啲架喇，有興趣大家約個時間出嚟一齊交流吓囉

死開啦gay lo

我
平日返工唔得閒 放工又想休息
就叫條女幫我含 打飛機

就係有女屌所以冇打飛機好耐

你撚有女
你ex係雞

屌你

新女

唔信

搵啲比你睇

類似 但啲牙好少少

牙love屈撚到

高汁波
Dim six

U ging d

你地真係幸福

同學啲fd

咪又系成隻g甘

你繼續扮冇女

想知瓏瓏條女咩樣

我真毒